將軍澳人可唔可以幫手揾下兩個女仔

今朝七點落街（尚德）見到有個女仔比狗捉左，佢大叫自己個名（區婉婷），同埋佢應該有fd一齊比捉（李婷婷）。
推到屋企人朋友見到呀！
個女仔冇裝都比狗拉

Tui

1

2

3

4

5

推 見住佢俾狗拉左

6

7

推

8
幫推呀

9

10

11

12

13

14

唔想兩個女仔出事

報比 tg channel : youarenotalonehk

15

謝 即報